viutv 2019香港大事回顧

612

黑警第一槍

定性為暴動

200萬

推

sing hallelujah to the lord

71立法會

五大訴求出現

地區開花

依加電視有？

睇吓有咩係我唔知先

Viu 播緊

好沉重香港人真係經歷左好多苦難

睇緊 好感動

係cctvb睇左陣 屌佢831cut晒差佬打人畫面

開始光復香港

721, 唔見人!

認住831幫警甴殘殺手足兇手

now 99台viutv

721

721 821

831

咁既大話都講得出

何妖

一定要睇

唉

第一次三罷

pain to watch

周圍放毒氣

viu呢個detail過無線果個好多

對比半個鍾前cctvb 個大事回顧

鬼

依半年好似過咗十年咁漫長

都唔使點回顧啦，所有野都好似係尋日發生咁

聽番班曱甴啲大話

viutv 報導得幾好

班狗一定打死咗人

一定係 10個變7個
邊有可能數錯

推爆佢！
一定要睇丫！

鶳

1.1 2pm 塞爆港島

仲記者 明明係國安

Cctvb係咪只係講幾句721，831

家下講到721，831

睇個班白衫黑社會睇到心跳加速

呢條片要譯返英文放上YOUTUBE發放國際

頂遲左半個鐘

唔知點解對眼漏水

睇到係咁喊

睇到好沉重，亦見証港人依幾個月急速進化

屌你老母福建幫

Viutv真係好勇武

記得921個日見到元朗嗰個人畀手兄打到仆街
心都涼曬

對比tvb, 睇得出tvb完全未夠班

睇謝狗, 江狗, 李狗, 鄧狗D狗話就慶

要多國語言！viu中肯好多！睇到成件事點解開始升級

呢半年真係好慘 唔知講咩好

睇緊

喊到仆街
元旦 2點維園見
已獲不反

見你地話viutv 有即刻轉俾老豆睇
佢睇到好多平時睇cctvb 睇唔到既新聞

一路睇一路喊到仆街

轉一轉過去望下, 真係火都黎..

願榮光歸香港

yellow object

一路睇，一路忍唔住流眼淚

好驚打港大同理大個到

香港隊比賽唱歌冇提

賀佢老母

真係好癲，差啲畀警察殺死

頭先都睇左半個鐘cctvb，對比之下viutv細節位多好多

唔夠時間啦
半個鐘先講左3個月

Watching

第一場 唯一一場

推 cctvb果個真係好撚垃圾

成條片好撚黃

粒彈離心臟得幾厘米
班狗根本就係有心想殺手足

69數到而家
我諗要數全日

柒婆柒事回顧
順住落睇一步步行錯哂D棋

陈云又中！

唉 睇番最初 果刻既人無想過今日死咁多人

真係,有D唔忍心睇落去

亦都見到香港人開始麻目
由血洗沙田新城市全城團屌到而家班popo同便衣大搖大擺入商場 d人覺得習以為常

就係返到屋企見佢地睇緊cctvb 搞到個人勁炆
viutv 有即刻轉台
咁鍾意睇新聞就睇真新聞啦！

不過而家班人都進化咗好多

香港人反抗

Viu高質

心up中

2020都就到
唔知而家主題係光復商場定係購物革命

睇到喊

睇返6月的事情
根本係官逼民反
林鄭同盧偉聰死要話612係暴動
而家真係求仁得仁了

裝修

順便推介港台嗰個，都好高質

唔知道今年cable有冇呢

高質到喊

又一城呢個圍欄爛睇到好爽

但tvb都算比平時異常地中立
不過論詳細度真係viu做得好好多

港台得半個鐘好唔夠喉

開始講黨鐵沉倫

但quote 咗幾次popo記招

班警曱愈黎愈瘋狂

CCTVB採訪俾人屌得多邊有VIUTV拍埋咁多素材
同埋VIUTV跟進返D示威者

警甴周圍入去鳩拉

仆街miss 左 有冇得重頭睇返

仆街警曱 , 講到10月中

仲做緊

睇到喊咗

實有 , 我都miss左個頭

遲d睇下有冇得網上重溫

到現在班藍kol網台覺得 香港黑警無殺過人

反抗！

太多了

應該之後有得重溫

唔知會唔會講警曱 非人化叫示威者做曱甴

香港人唔好比團火熄

睇到眼濕濕

viu個網應該可以重溫 , 等

大把所謂”淺黃”都覺得黑警冇殺人
啲藍狗直頭覺得黑警打人都冇

有講前因後果，例如黨鐵
唔會好似cctvb咁一味講裝修車站

我覺得短得滯

咁先代表持平丫嘛，
好似CCTVB咁就死得啦

係屋企開到大大聲

一路食飯一路睇到好嬲

10月23到而家仲未自首

陳同佳

有心情自首未？

過聖誕，冇心情

屌佢老母自首左去邊

今日毛毛雨 心情很差 唔自首住

ViuTV epg寫明可供重溫
之後入呢條Link
類別揀返「Now」就會有

錯
係覺得有又點 係你抵撚死 唔殺曬你地算好運

周同學

梓樂

而家睇返
遊行冇用就轉打陣地
陣地損傷慘重就轉黎明行動
香港人真係好犀利
一步一步咁進步

Quote嗰D全部荒謬言論黎
游乃強
不完美可改善
之類

一到周同學呢part
啲眼淚即刻忍唔到

唔知有線有冇做大事回顧

周梓樂

香港人一係就唔進化
一進化，就快到飛起

黎明行動

Push

終於真黎明行動

西灣河個手足

條仆街係一開波就無啦啦攞槍！

搶槍
一路播返片一路播狗D狗話真係正

中大果一戰都好深刻

暴大

中大保衛戰

中大理大

大家加油

中大

睇完啲感覺返哂黎

要由半個月追返廿年來嘅淪落係需要時間慢慢適應嘅

感謝你

中大攻防戰

出爾反爾

一定會好過而家
你要相信，香港人進化能力係驚人嘅

愈睇愈憎班黑警

理大圍城

水警輪

理大

Poly

理大手足真係好勇猛

香港人付出咗好多代價

但係CUT極都CUT唔曬黑警既惡行

個校長好撚仆街
比起段皇爺差得多

睇完又諗番起好多野

埋大

死黑警

仆行
睇到想喊

佢攞住真槍添 你唔睇下我地有啲咩可以做？ 淨係識話習慣話麻目 指教下我地有咩辦法制止佢地唔踏足商場？係個[因]係佢地無視法律做依啲事喎

講 831 都唔知有冇三秒

覺得冷卻咗嘅人真係即刻睇一次

仆佢個街！種票查撚左未！

區選真係好HIGH

岑子杰被爆頭
何君堯被𠝹lin

香港人做咁多野淨係撤回條例
全世界應該無一個民主地方會咁荒謬

69以黎
唯一 一日值日得開心

一路以來嘅種種就係香港人要堅持落去嘅原因

試左半年都冇突破到一次黑警防線
唯有拉一派打一派
搞死商家，拖佢地攬炒
當然同時都要操FIT自己，未去到軍人級，起碼都要運動員級

D唱淡撚真係要割
係都要想睇勇武打差佬, on99
be water

可惜佢冇報到趙家賢比藍絲咬甩耳仔

你當香港係「民主地方」?
罰你睇多次

2019個大事回顧真係要報2個鐘都未必夠

用香港一個冇民主嘅地方同有民主嘅地方比較就係咁荒謬

有呀

有影到咬嗰下

never forget
Never forgive

條片要輸出國際

好多畫面都歷歷在目一世都唔會忘記

如果唔係佢地係屋企睇直播邊到刺激阿

啲文宣

所有場面歷歷在目
黑警仆街死啦

爭左一樣野，615首名抗爭烈士

和你X真係好屈機嘅名詞

而家傳媒好多都避免報呢啲
因為道德問題，自殺既思想係會好似病毒咁傳播

啱
好清楚成個roadmap
如果有英文版就好

和你_原來有咁多

啱啱開遮個一幕，大家記得嘛

加油
反抗
報仇

前少少有提到
跟成個運動時間線排版

有傷亡係唔值開心

但7.1入立法會
10.1落中共面都係好振奮人心

見到日程表想喊

btw 過期tg著墨比相像中少

好似由和你飛開始

哦

好過TVB N倍

回憶返晒嚟

啱呀 只要塞一個動詞就得

始終一個鐘扣埋廣告得40分鐘左右

有道理

等上viu appe睇返

今年上半年係咪冇發生事

用TVB黎比簡直係侮辱啦

Cctvb嗰個輕輕帶過721
但唸起佢就執咁款就覺得好笑

睇完覺得好羞愧
自己好似咩都冇做過咁

1/1 見

藍衫阿叔用槌仔打人
佢而家係邊

因為今年真係發生太多未能盡錄

求下VIUTV放上YOUTUBE
再俾大家加各國語言字幕

和你fk

過咗好耐咁 6月前斷片咁

2019大事回顧變咗成場運動嘅timeline回顧

睇完呢集呢世無可能原諒黑警
包括同黑警有關係嘅人

用佔中三子判刑，陳同佳案開頭
之後就講6月9號到而家

點會冇
只係下半年既事太大獲

係好過cctvb
但唔見得真係咁中立…

係咪調轉咗
唔係平時跑下步就叫運動員架巴打

如果攞兩段片出嚟對比

將會係好好嘅公信力證明

希望大家唔好忘記，
呢半年來，所有手足嘅血同汗

六月之前呢個世界好似唔係灰色

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

呢一年真係好長
天佑義士

有香港特色的民主社會
你有你講我有我做

上半年有咩大事？

所謂正常香港

荃灣中槍畫面打入日本台今晚9點播「令和日本瞬間映像」27位！

大家可retweet

邊睇邊喊
回顧返原來我地經歷左咁多

中立到係咁放警謊記者會喎

大家六月九號之前過緊點樣嘅生活

啲字眼算係咁

睇到啲回憶返哂黎

大家覺得viu同rthk

邊個大事回顧高汁d?

今年大事幾特別
以為係圍繞唔同事件
但今年就因為一單野搞左咁多野出黎

沙中線工程醜聞
東華三院學校女教師自殺

喊到仆街
辛苦了各位香港人2020繼續一齊加油、反抗、報仇

仲要播咗個黑警個句：「警察唔會打人」

btw睇完呢啲回顧，提返大家要堅持落去

有啲手足已經唔係度，
有啲去咗第二啲國家，
有啲已經監禁緊，
有啲已經傷到冇得再出嚟…

認真已經係好好，算係中立，而tvb果d平時新聞都偏頗到西咁，依d專題節目更加抹黑抗爭者啦屌佢老母

黨鐵中環站相撞

今年大事幾特別
以前係圍繞唔同事件
但今年就因為一單野搞左咁多野出黎

黃心穎事件算唔算

許志安偷食

無可能忘記
死黑警

光復香港 時代革命

green object呢d

睇咗後半粒鐘，係咁講黨鐵站被破壞
彥霖就一句帶過
不過諗尾嗰段又幾感動嘅衰鬼

係喎

算佢好彩

一次西茶都無飲過，不論支那定香港
老虎堂都只係台北飲過一次，飲品黎講唇茶好飲勁多囉
開始講黃色經濟圈時有fd 話要飲西茶就會叫佢地爭氣，食其他野唔會死

已經好好了

睇完就知唔可以放棄

原來都有YouTuber整左個2019年香港大事回顧

睇完覺得ok

剪得幾好吖
最後嗰幾句

場運動真係唔可以停，否則以前嘅付出，流過嘅血和淚都會白廢

係世世代代都唔會
好彩我唔生仔
我生仔既話胎教都教佢講當差正仆街

屌諗唔到形容詞呀嘛
起碼Fit過班垃圾防暴
但班飛虎真係冇乜機會夠打

仲記得蘋果日報因為呢單新聞
勁多人申請做會員

電視播返 黑狗圍攻理大 而隔日有大量手足出去支援果個畫面 睇到流晒眼水 人性既光輝真係振憾

我記得果陣時大家都仲喺度恥笑緊佢 跟住過多一個月即刻就全部出嚟抗爭啦

差啲唔記得仲有「放映會」係冇講到

啫係 和你睇

唔撚停得 我要2020大事回顧 全部都係光復香港

有冇得睇返

我覺得做得好好

等

2019係無上半年ga
只係得下半年

事實=黃
藍絲狗先會用顏色區分事實

睇完Viu 2019回顧
可以開始執野準備1月1岀去

話點解唔和平理性表達班撚屌活於自己世界
總結你睇根本係官迫民反四隻字講完

有冇得重播？

不嬲示威者講事實
所以咪覺黃囉
但全部都事實黎
係警察同藍絲先講大話

332新聞台 陣間10點都會播

我仲以為係馬國明當選美國總統

睇到一講完撤回就立緊急法真係
官逼民反咪呢啲
依家又話要整個國歌法你嘆喇
林奠真係逼香港人暴動
想抖下都唔得

1月1 下午兩點 維園見！！！

睇返721 831 d 火都黎

講修例嘅剛剛做完，重播時間留意i-cable網站，留意只會108台播詳細版，版，免費台並無詳細版。
都係6月9日至大概11月尾嘅事，有訪問梁栢堅（米報記者，831太子站有拍片）、葉劉、曾鈺成、兩位示威者、erer sir、譚汝禧（話曱甴生命力強嘅黑警）、黃sir（即將離職警察）、朱同學（大埔墟被扑爆頭嘅學生）、一個因為講_警而被裁嘅港龍員工。
講下佢哋對唔同事件看法。
721、831起碼各講2分鐘以上。中大同理大戰講左5分鐘以上，用咗幾多子彈，拉幾多人。有講裝修（BOC、360、富臨、美心，無講裝修港鐵）同私了。美心老太婆話放棄兩代人，曾鈺成都唉一聲話佢哋係下一代年輕人。
結尾講受訪者未來會點：
示威者：一個去台灣而且會去當地生活，一個繼續抗爭
譚汝禧：已經搬離舊居，間中收到電話騷擾
梁栢堅：1月1日做區議員
朱同學：放棄今屆DSE

其他新聞會斬件播，每節3分鐘，上網睇返時間表。

但有一幕係播警謊會屈荃灣中槍手足拎攻擊性武器
之後就播返目擊者澄清

起碼佢兩邊都有播先

補充：節目亦有訪問一位問黑警係唔係跌咗良心而被捕嘅市民，再加一位律師。而律師認同好多都係濫捕。

好多畫面都歷歷在目

侯選片段大家重溫完 一齊黎投票啦

民記需要你投票之年度回顧

高質

係外國有咩方法睇到

有冇人整個對比版

馬時亨

根本上6.9之後可以返轉頭，可以挽救香港，係條柒婆6.12後仲要硬推

仆街越睇越燥

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

佢miss左人踩人果part